[五一黃金週]購物記得支持本土速遞！！

唔好再用中資順豐

🚀#本土速遞整合 🚛🚚🛵🏍
1️⃣852Express
Instagram:

2️⃣香港速遞 HongKongSpeedie
Instagram:
Facebook:
Telegram:

3️⃣5DExpress
Facebook:

4️⃣黃色速遞 YellowCourier
Telegram:

5️⃣翼蜂速運 AlaBeeExpress
Facebook:

Source:like黃店資訊頻道tg channel

仲有

6️⃣Home Kong delivery
Instagram:

7️⃣connek express
Instagram:

Push

物流講求Economies of Scale嘅，都可以分開7間嚟做

想問有無黃色速遞有做台灣送香港?